有冇人細個玩過呢隻吹波波

重臭膠味 但好好玩

有
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

吹到會好開心

但好快就皺皮縮細 之後好空虛

有細個吹完仲會撻係屋企幅牆度 點知痴實左 搣極都有個印 比呀媽屌到仆街

點解要撻喺牆...

樓主細個拎黎食，搞到而家咁

係明明吹到出嚟嗰下勁大勁靚